  ==========================================================
             Lizenzbestimmungen für 4images
  ==========================================================

  HINWEIS:

  Lesen Sie diese Bestimmungen sorgfältig durch. Mit dem Kauf, dem
  Download, der Installation oder der Nutzung der Software erklären
  Sie Ihr Einverständnis mit den vorliegenden Lizenzbestimmungen.
  Sollten Sie mit den Bestimmungen nicht einverstanden sein, dürfen
  Sie die Software nicht downloaden, installieren oder benutzen.


  Eigentum und Schutzrechte

  Diese Software - nachfolgend 4images genannt - und die Quelltexte
  sind geistiges Eigentum der Firma Dots United GmbH -
  nachfolgend Dots United genannt.

  4images verbleibt auch nach Überlassung einschließlich der gesamten
  Dokumentation im Eigentum von Dots United.

  Dots United bleibt Inhaber aller Rechte an den überlassenen
  Programmen einschließlich des jeweils dazugehörigen Materials und
  der Quelltexte, auch wenn der Anwender sie verändert oder mit seinen
  eigenen Programmen oder denjenigen eines Dritten verbindet.


  Geltungsbereich / Nutzungsumfang

  4images kann für den privaten und nicht-kommerziellen Gebrauch
  kostenlos verwendet werden.

  Eine kommerzielle Nutzung liegt grundsätzlich dann vor, wenn der
  Betreiber von 4images keine Privatperson, kein gemeinnütziger Verein
  und keine akademische Einrichtung ist.

  Für die kommerzielle Verwendung muss eine Lizenz erworben werden.
  Diese können Sie über unseren Online-Shop erwerben:
  http://www.4homepages.de/4images/order.php


  Lizenzumfang / Nutzungsrecht

  Die Software darf auf einem Server oder auf einem sonstigen
  Speichermedium installiert werden. Für Datensicherungszwecke darf
  eine Kopie auf Datenträger erstellt werden.

  4images darf auf einer Domain oder einem Server für eine unbegrenzte
  Zeit eingesetzt werden. Die gleichzeitige Installation und Nutzung
  des Programms für mehr als eine Domain ist nicht zulässig. Die
  Nutzung ist jedoch auch für solche Domains zulässig, die
  unselbständig, ohne jeglichen sichtbaren Inhalt und lediglich dafür
  gedacht sind, auf die Hauptdomain weiter zu leiten.

  Dieses Nutzungsrecht kann bei unsachgemäßer Verwendung der Software
  widerrufen oder eingeschränkt werden, es erlischt sofort beim
  Verstoß gegen diese Lizenzvereinbarung.


  Weitergabe

  Die Weiterverbreitung einer geänderten oder unveränderten Version
  von 4images ist nur mit ausdrücklicher, schriftlicher Genehmigung
  von Dots United gestattet.


  Veränderungen

  Der Nutzer von 4images kann auf eigenes Risiko die Software
  verändern und/oder für den eigenen Gebrauch anpassen.

  Alle sichtbaren und nicht sichtbaren Copyrighthinweise inklusive der
  darin enthaltenen Hyperlinks in den Quelltexten dürfen nicht
  verändert, entfernt, unkenntlich oder unsichtbar gemacht werden.

  Die Entfernung des sichtbaren Copyrighthinweises am Fußende jeder
  Ausgabeseite von 4images kann nur durch den Erwerb einer
  Copyright-Removal-Lizenz legalisiert werden.

  Der Nutzer ist demnach berechtigt die Software zu modifizieren
  solange:
  * diese Lizenzvereinbarung nicht verändert werden
  * kein Besitzanspruch auf jeglichen Teil dieser Software erhoben
    wird
  * das Copyright nicht entfernt oder verändert wird, eingeschlossen
    aber nicht beschränkt auf das Copyright in den ausgegebenen HTML
    Dateien und das Copyright in denQuelldateien
  * der Name "4images" in keiner Quelldatei oder Ausgabedatei
    verändert wird

  Durch das Modifizieren der Quelldateien ergibt sich für den Nutzer
  kein Copyright, das über die Modifikation hinausgeht.


  Gewährleistung, Mängelansprüche

  Dots United übernimmt keinerlei Gewährleistung oder Garantie für die
  fehlerfreie Funktionsweise der Software. Eine Inanspruchnahme von
  Dots United für Schäden, die aus einer nicht korrekten
  Funktionsweise der Software herzuleiten sind, sind ausgeschlossen.

  Dots United übernimmt gleichermaßen keinerlei Haftung für Schäden,
  die durch die Benutzung von 4images verursacht werden.

  Es werden keine Gewährleistungen für die von 4images gespeicherten
  Daten übernommen.


  Haftungsausschluss

  4images darf nicht im Zusammenhang mit der Verletzung geistigen
  Eigentums Dritter benutzt werden. Dazu gehört unter anderem (aber
  nicht begrenzt auf) die Verletzung von Copyright Rechten,
  eingetragenen Warenzeichen, Geschäftsgeheimnissen, Patenten,
  Geschmacks- und Gebrauchsmuster.

  Dots United ist gegenüber den Nutzern von 4images nicht verpflichtet
  zu überprüfen, ob durch die Benutzung von 4images bzw. durch dessen
  Inhalt Rechte Dritter oder die Gesetze der Bundesrepublik
  Deutschland, eines anderen Staates oder eines internationalen
  Staatenbundes beeinträchtigt werden; hierfür ist allein der Nutzer
  verantwortlich.

  Auf wettbewerbs- und presserechtliche Bestimmungen und solche zum
  Schutze von Marken-, Namen-, Urheber und gewerblichen Schutzrechten
  weisen wir ausdrücklich hin und empfehlen, vor ihrer Freigabe die
  Inhalte auf ihre Vereinbarkeit hiermit zu überprüfen.

  Ein Verstoß gegen diese Gesetzte/Rechte liegt insbesondere dann vor,
  wenn 4images bzw. dessen Inhalt verbotene pornographische oder
  politisch extremistische Informationen oder Angebote beinhaltet.
  Ferner sind volksverhetzende, verleumderische, beleidigende oder
  sachlich unrichtige Veröffentlichungen zu unterlassen.

  Der Nutzer hat Dots United von allen Ansprüchen freizustellen, die
  wegen einer möglichen Rechtsverletzung durch die Veröffentlichung
  von Inhalten mit 4images an Dots United herangetragen werden. Sofern
  Schadensersatzansprüche oder sonstige Inanspruchnahme an Dots United
  herangetragen werden oder erfolgen, behalten wir uns vor, den Nutzer
  auf Ersatz eines etwaigen Schadens voll zu verpflichten.


  Überprüfungsberechtigung

  Dots United ist berechtigt in regelmäßigen Abständen zu überprüfen
  ob diese Lizenzbestimmungen eingehalten werden. Dabei werden keine
  persönlichen Daten und keine Informationen über den Server erhoben.
  Die einzigen Informationen die überprüft werden sind die Domain und
  die Einhaltung dieser Lizenzbestimmungen. Sollte dabei festgestellt
  werden, dass diese Lizenzbestimmungen nicht eingehalten werden,
  behält sich Dots United vor, entsprechende rechtliche Schritte 
  einzuleiten. 


  Gerichtsstand

  Gerichtsstand für alle Belange, die sich aus den Lizenzbestimmungen
  ergeben ist Mannheim, Deutschland.


  Salvatorische Klausel

  Sollten einzelne Bestimmungen dieser Lizenzbestimmungen oder die
  Anwendung dieser Bestimmungen auf einzelne Personen oder Umstände
  ganz oder teilweise unwirksam sein oder eine Regelungslücke
  enthalten, so wird dadurch die Gültigkeit der übrigen
  Lizenzbestimmungen oder die Anwendung dieser Bestimmungen auf andere
  Personen oder Umstände nicht berührt.
